{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050579",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 케이프독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "あなたには貴重な時間を過ごすことができる空間が提供されます。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルをご利用の場合、1セットにつき30,000ウォンを直接お支払いいただく必要があります。 幼児を含む基準人数を超えて予約することはできず、追加料金が発生する場合があります。 ジェットスパはご利用いただけますが、無料入浴剤は提供しておりません。 室内プールは一年中運営され、7~8月には冷水を利用できます。 水温は30度以上に維持され、7~8月には温水は提供されません。 どんな服装でも利用時間に制限はありません。 無料Wi-Fiを提供いたします。 ペット同伴の入室はできません。 駐車場をご利用いただけます。 ただし、駐車場の利用は現場の状況によって制限されることもあります。 スパとジェットバスは個別にご利用いただけます。 バーベキューを楽しみたいなら一軒家ペンションをご利用ください。キッチンでは喫煙が禁止されています。 プールヴィラとプール、バーベキュー場がご利用いただけます。駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルをご利用の場合、1セットにつき30,000ウォンを直接お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む基準人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "幼児を含む基準人数を超えて予約することはできず、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ジェットスパはご利用いただけますが、無料入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "室内プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "室内プールは一年中運営され、7~8月には冷水を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "水温は30度以上に維持され、7~8月には温水は提供されません。"
        },
        {
            "question": "利用時間に服装の制限はありますか？",
            "answer": "どんな服装でも利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場をご利用いただけます。ただし、駐車場の利用は現場の状況によって制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは別々に利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら一軒家ペンションをご利用ください。キッチンでは喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラとプール、バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールヴィラとプール、バーベキュー場がご利用いただけます。駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 520
    }
}